有咩原因令你好想返一份工？

我先，有個好想追既女仔！

窮

唔怪得之咁多港女做雞

可唔可以比d heart

份工無皇管 無工作量 有部電腦

我認真答

咁其實你係唔想返工，返工既基本就係要有野做？
做看更岩唔岩你？

做雞係fulfil哂你講既條件，覺悟吧

如果你有錢，你會因為咩而返工？

權力控制

因為份工係自己興趣

份工嘅工作就係有野做嘅時候做 無野做嘅時候hea
9成時間無野做 個1成時間工作就會變打發時間調劑心情

看更無電腦 坐埋啲污糟地方 又要對人 我坐office㗎

唔想搵工

幫到人

好多人話千祈唔好，因為你會少左個興趣

唔夠錢

番一日可以退休

公司近屋企
人工高過市場

可以做運動

係窮呀，